上水近清河邨頭先有冇聽到操兵聲？

勁撚大聲勁撚嘈，唔知係咪老解半夜三更係度練兵，又踏地又叫咁

聽唔到

你撞野呀？

淨係頭先有個連登po話吳屋邨果邊有pang一聲

日軍

係唔係班狗?佢地鐘意夜晚做啲仆街野,